[C朗輪休,有望大勝]本季唯一C朗停賽,3-0大勝對青年人,次回合有C朗就輸1-2

作客華倫C朗30分鐘紅牌,10人應戰就2-0
主場華倫C朗打足90分鐘就1-0

如果周中C朗第一次輪休,大家識買啦

你講既都係歐聯 但聯賽出哂17場16勝1和喎